{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/days-myeongdong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "데이즈 호텔 명동"
    },
    "text": "ソウル中区退渓路107に位置するデイズホテル明洞は明洞通りと地下鉄明洞駅(4号線)から徒歩わずか1分の距離にあります。 ホテルは壁を登るコミカルな彫刻品が設置された高くて明るいアトリウムを誇り、全客室は木製家具などでモダンに飾られており、都市の眺めを楽しむことができます。 客室内には薄型衛星TV、冷蔵庫、ソファーなどの便益施設が提供され、シャワー設備が完備された専用バスルームには無料の洗面用具とヘアドライヤーが提供されます。 ホテルには24時間営業のフロントデスクがあり、手荷物預かりサービスと両替サービスを提供しており、追加費用でビジネスセンターもご利用いただけます。 有名な南大門市場とソウル特別市庁まではホテルから徒歩15分以内に位置し、ソウル駅までは地下鉄で2駅の距離です。 仁川空港までは車で約70分かかり、デイズホテル明洞は実際の移動距離が異なる場合があります。 ホテル内にはフィットネスセンターと様々な種類の客室オプションがあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 当ホテルはロマンチックな雰囲気を誇り、レストランでは37.5料理のアメリカ料理バーと朝食、ブランチ、夕食を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "デイズホテル明洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "デイズホテル明洞はソウル中区退渓路107に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞は明洞通りと地下鉄明洞駅からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "デイズホテル明洞は明洞通りと地下鉄明洞駅から徒歩わずか1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞の客室はどのように飾られていますか？",
            "answer": "デイズホテル明洞の客室は木製家具などでモダンに飾られており、都市の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デイズホテル明洞の客室には薄型衛星TV、冷蔵庫、ソファーなどの便益施設が提供され、シャワー設備が完備された専用バスルームには無料の洗面用具とヘアドライヤーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "デイズホテル明洞には24時間営業のフロントデスクがあり、手荷物預かりサービスと両替サービスを提供しており、追加費用でビジネスセンターもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞から有名な南大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "デイズホテル明洞から有名な南大門市場まではホテルから徒歩15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞からソウル駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "デイズホテル明洞からソウル駅までは地下鉄で2駅の距離です。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞から仁川空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "デイズホテル明洞から仁川空港までは車で約70分かかります。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "デイズホテル明洞のチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "デイズホテル明洞のレストランで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "デイズホテル明洞のレストランでは37.5料理のアメリカ料理バーと朝食、ブランチ、夕食を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 558
    }
}